反送中條例暫緩 抗爭仍要繼續〈蕭若元：理論蕭析〉

點解我地冇諗過野示支持反惡法

屋企掛野，唔一定上街...